請問6uo係咩意思?

小弟不才， 有冇師兄可以指教一下

另外6up又係點解呢🤔🤔🤔

有冇師兄可以話畀我聽啦

On9

係喎， 倒轉睇咪係on9
唔該曬 師兄

倒轉睇係you喎